有間黃cafe / 冰室做唔住收咗皮

【 尖沙嘴瓏門Cafe、紅磡分店結業啟事 】

這是一個沉重的決定，尖沙嘴瓏門Cafe及 瓏門冰室（紅磡分店）要跟大家道別了。

過去一年，承蒙香港人的厚愛，瓏門冰室短時間內成功擴張至8間分店，但創業難、守業更難，在武漢肺炎、食材成本高昂、業主堅決拒絕減租、正苦故意叼難瓏門冰室發放保就業基金、遭到無理抹黑的等等的情況下，我們開始捱不住了⋯

對，瓏門冰室捱不住了，未來或有機會再縮窄業務範圍⋯

瓏門一直不敢告急，是因為我們清楚知道，疫境之下仍然有很多小店密密堅持著，希望能夠捱過這一難關。而刊登這公告的原因，只是希望向支持者、食客清楚交代瓏門的困境及未來路向。

現在我唯一能夠做的，就是在未來的日子裏，先做好本業，亦會開始大幅改革人事制度，務求短時間內令餐廳的財務狀況變得穩定健康。

我亦希望藉此向每一位香港人說聲對不起，瓏門冰室短時間內或許未必能如以往般，幫助太多手足了，希望大家明白和諒解⋯過往我們或許真的幫得太盡，導致自己焦頭爛額，現時我們真的需要歇息一下，還原基本步，等待奇蹟的出現。

另外，我亦希望向尖沙嘴及紅磡街坊說聲感激，多謝你們一直的支持，沒有你們，我自己也不知道，原來瓏門冰室能夠走得那麼遠，10月16日將會是紅磡分店的「Last Day」，希望屆時能夠見到大家。

最後，我會將「理工大戰」、一起在瓏門趕走藍絲、尖沙嘴街頭出生入死的日子，牢牢記於腦海，希望在其他分店再次碰上你們，亦希望在不久的將來，我們能夠在街頭、甚至煲底下相聚，

未來見。

張俊傑
瓏門冰室負責人

p.s 渣家軍 我實mon住你哋每一個cm

下一個可能就係其他黃店

可能有啲已經執咗只係冇po上網

人渣哥有份搞

渣哥軍大勝

冇FOLLOW開D專頁未必知

唔好食咪無人食
連登仔真係食開屎
無人迫佢開咁多間既

渣軍:瓏門

1:0

大家要幫下黃店

唔該唔好再渣軍前渣軍後, 放低d八婆嘢幫吓手足同黃店啦

撐黃店已經係最低門檻。所謂香港球員踢大陸球隊廣州富力都算，為咗”生計”，但揀間黃圈餐廳嚟食真係咁難？

果間鋪個位其實麻麻地
附近飲食兢爭多丶又無乜屋村
唯有靠Poly同學&打工仔多多支持

我決定係尖沙咀龍冰門口
自殺殉道報國

望到個餐牌

就算渣兜班人都唔掂

度果條友根本玩鳩間野

卡邦尼，咖哩羊肉，麻辣，焗飯

手作輕食嗰班人

龍門回應:

正啦 人西追擊到龍門連執兩間
大把人失業

你死你事
隻狗乸去結婚

好心你班屍屍胎涼冷氣師乜都唔識就咪出嚟獻世鳩噏

唔撚道歉？

push

是但啦咁難食

Cctoy完全封鎖咗 所以睇唔到 唔知道

我自選台都睇唔過眼

尖沙咀cafe 果個好似執左一段時間，岩岩開食過一次 唔好食，餐牌得好少野

Cctoy好多癲狗架，師兄小心講錯嘢比人屌

喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

其實對龍門好事黎
先搞好食物再諗擴張
唔係話開多間分店
請幾個手足就可以做生意

開食店嘢食卻咁難食，已經死得。

唔好食咪無人食

係

做生意包賺咩 一年大把公司執啦

黃絲太難服侍

收皮啦賤種, 憑咩要聽你支笛去食呀？同鄒家家成道歉先講嘢啦

喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！你啞撚咗？

蕭生好好多

見人落難喜滋滋，自己有難又如何？
唔好覺得網上匿名就大哂可以唔洗尊重、唔經大腦為所欲言，
唔好認為網上係個垃圾筒有義務宣泄自己的情緒，
因為總有一日，你可能要為自己幼稚言行付出代價。

溫疫政治怪得邊個
鬼叫你地支持政府抗疫

屌你老母爛化個閪上水未呀

唉

hi